Be Water 嚴守5分鐘散水指令

大家睇到，班狗會先放軟手腳 比你任意行，任意佔路。

之後搵班無上gear 封路 ， 比時間佢地設防，防暴上裝。 大家見到無上裝前排， 掉以輕心，同佢對持。

到上晒裝，包好防線，已經好遲去散。

大家要冷靜，唔好貪勝。 嚴守5分鐘散水要求。

齊上齊落。

推

記起尋日示威者會突發佔路
係因為啲狗防線後退

好想天有眼，一個雷劈落嚟，劈死曬所有黑警犬，好嘅警察同香港市民就乜事都冇

我都覺一定要共識
唔係到時先傾太遲

無好嘅警察

又唔可以咁講嘅，如果冇好嘅警察，就唔會每次都係得果班衰黑警犬咬人
利申：同警察部門冇任何關係嘅人妻

昨晚係一個報服行為
Dover 係尖沙咀比人吊退。
之後比你地佔路。

去到旺角，設晒防，包晒人，唔比你走。 Dover再出返黎，睇狗打記者同市民。

大家唔好再中招，對持5分鐘內，要全退。。。。 之後再佔係後話。

係旺角，大家5分鐘內上返晒行人路，退商場，再組。

be water 齊上齊落

support!

繼續同班黑警企係同一陣線嘅咪即係共犯囉，你估佢地會幫你咩？佢地唔打你但都係幫自己黑警架
總之去到呢一刻，所有差佬無一個係無辜

直接劈落中共班貪權份子仲好， 成個香港俾佢地搞彎晒

你又有道理！
佢哋又有難言之隱，冇佐份工，搵唔返咁好paid嘅

希望前線巴打睇到同支持。

我地要冷靜，靈活，食腦對黑警。

呢幾樣，佢地全部無。。。。。

暗黑兵法

推
好好既戰術
既可保障自身安全 又可以當班警犬撚狗咁撚

次次出嚟都實有人大叫有警察，以後唔遊行了

我都好憎黑警犬同林鄭，但係眼白白睇住啲後生仔係咁俾狗咬，好痛心

唔係遊行五分鐘散水，

係到對持時，五分鐘內散水。

好似圍狗屋，圍軍事碼頭，71立會散水。

明引你地你地又上咪on9囉。

希望旺角呢役令和平遊行者覺醒，警犬唔會因為你手無串鐵而放軟手腳

總之有共識設立時間散水

現在定。 對持開始計

五分鐘散水

好似話警察擺陣一刻已經係唔想俾人走
所以一擺陣就好散
由佢地係咁出動又冇得拉人/打人發洩
到時佔路係佢地

你直接話劈雷劈死晒香港警察咪得囉

啱！

現場最緊要係資訊流通
去到畀包夾之時 走都無得走

即興好難有哨兵。。。 所以定五分鐘散水指令。

唔好中誘敵深入計

Pish

好像水咁不停流動，停低最儍，人不多開傘無用，犬犬直接用棍

push

打遊擊足夠玩謝佢地
屌你死撐俾人捉哂之餘
仲要面對公眾壓力
被打造成暴徒
各方譴責，得唔到溫和派支持
仲要愈打愈少人
值得咩？

612係誘敵深入

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

Minutemen

可能要劈兩萬次雷

我無野講